freerider老母比狗屌

就係因為你班撚頭
意見唔撚比 meeting係度吹水食野哂撚哂我d時間
叫你做野又話腸胃炎 之後將我講d野照copy and paste落去當做左
我屌鳩哂你地老母 呢科比你班賤種咁樣玩一玩炒撚左個project
搞到我而家追撚到成隻狗咁
今次真係你地老母比狗屌

唔講咁多
所有free rider都要落地獄

好！

恰我老婆冚家剷

Agger

收皮啦

所有free rider 應該同一組！

屌，雖然好撚憎泡菜文化，但呢段野又幾盞鬼

Agree

做得freerider點會care老母比狗屌
良心都比狗咬走左啦

一開頭聞到freeride味就自己醒少少啦
一係調組 一係自己一個早啲開始做
仲哂時間meet佢哋
佢哋梗係有錯 但你咁蠢都抵死

陣間present 我負責邊part?

有聲

樓主老母俾狗屌屎眼

收皮啦，我岳母洗比狗屌屎眼？

「我地幾時要present?」

Freeride完人仲鬧人老母比狗屎屎眼
佢對得住自己良心既咪是但囉